{
    "name": "examen octobre traduction",
    "id": "__iD__",
    "enabled": false,
    "author": "Martin Merkli",
    "copyright": "Public domain",
    "content": [
        {
            "id": [
                "__iD__",
                0
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "spannende Lektionen",
            "links": [],
            "solution": " des le\u00e7ons passionnantes",
            "solutions": [
                " des le\u00e7ons passionnantes"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                1
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "eine europ\u00e4ische Institution",
            "links": [],
            "solution": " une institution europ\u00e9enne",
            "solutions": [
                " une institution europ\u00e9enne"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                2
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "Luzern wie seine Westentasche kennen",
            "links": [],
            "solution": " conna\u00eetre Lucerne comme sa poche",
            "solutions": [
                " conna\u00eetre Lucerne comme sa poche"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                3
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "Hat er schon die Pr\u00fcfungen verteilt?",
            "links": [],
            "solution": " Est-ce qu'il a d\u00e9j\u00e0 distrubu\u00e9 les examens?",
            "solutions": [
                " Est-ce qu'il a d\u00e9j\u00e0 distrubu\u00e9 les examens?"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                4
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "Wir sind alle gleicher Meinung.",
            "links": [],
            "solution": " Nous sommes tous du m\u00eame avis.",
            "solutions": [
                " Nous sommes tous du m\u00eame avis."
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                5
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "Tue nicht, als ob du krank w\u00e4rest!",
            "links": [],
            "solution": " Ne fais pas comme si tu \u00e9tais malade!",
            "solutions": [
                " Ne fais pas comme si tu \u00e9tais malade!"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                6
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "Wir haben uns gerade gelangweilt.",
            "links": [],
            "solution": " Nous venons de nous ennuyer.",
            "solutions": [
                " Nous venons de nous ennuyer."
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                7
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "Meine Grosseltern wohnen an der Grenze zu Frankreich.",
            "links": [],
            "solution": " Mes grands-parents habitent \u00e0 la fronti\u00e8re de la France.",
            "solutions": [
                " Mes grands-parents habitent \u00e0 la fronti\u00e8re de la France."
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                8
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "Welche Entdeckung!",
            "links": [],
            "solution": " Quelle d\u00e9couverte!",
            "solutions": [
                " Quelle d\u00e9couverte!"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                9
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "Seid ihr alle kaputt?",
            "links": [],
            "solution": " Est-ce que vous \u00eates crev\u00e9s?",
            "solutions": [
                " Est-ce que vous \u00eates crev\u00e9s?"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                10
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "Sie hat uns nach Paris geschickt.",
            "links": [],
            "solution": " Elle nous a envoy\u00e9s \u00e0 Paris.",
            "solutions": [
                " Elle nous a envoy\u00e9s \u00e0 Paris."
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                11
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "Sie werden werden sich \u00f6stlich von Strasbourg versammeln.",
            "links": [],
            "solution": " Ils viennent r\u00e9unir \u00e0 l'est de Strasbourg.",
            "solutions": [
                " Ils viennent r\u00e9unir \u00e0 l'est de Strasbourg."
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                12
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "interessante Europ\u00e4erinnen",
            "links": [],
            "solution": " des Europ\u00e9ennes int\u00e9ressantes",
            "solutions": [
                " des Europ\u00e9ennes int\u00e9ressantes"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                13
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "die B\u00fcros n\u00f6rdlich vom Elsass",
            "links": [],
            "solution": " les bureaux au nord de l'Alsace",
            "solutions": [
                " les bureaux au nord de l'Alsace"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                14
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "an der Grenze zu Deutschland",
            "links": [],
            "solution": " \u00e0 la fronti\u00e8re avec l'Allemagne",
            "solutions": [
                " \u00e0 la fronti\u00e8re avec l'Allemagne"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                15
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "Ich bin nicht deiner Meinung.",
            "links": [],
            "solution": " Je ne suis pas de ton avis.",
            "solutions": [
                " Je ne suis pas de ton avis."
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                16
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "Kennst du Paris wie deine Westentasche?",
            "links": [],
            "solution": " Est-ce que tu connais Paris comme ta poche?",
            "solutions": [
                " Est-ce que tu connais Paris comme ta poche?"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                17
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "Er langweilt sich die ganze Zeit.",
            "links": [],
            "solution": " Il s'ennuie tout le temps.",
            "solutions": [
                " Il s'ennuie tout le temps."
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                18
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "Machst du manchmal Unsinn im Schulzimmer?",
            "links": [],
            "solution": " Est-ce que tu fais parfois le fou dans la salle de classe?",
            "solutions": [
                " Est-ce que tu fais parfois le fou dans la salle de classe?"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                19
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "Ich habe gerade eine F\u00fchrung gehabt.",
            "links": [],
            "solution": " Je viens d'avoir une visite guid\u00e9e.",
            "solutions": [
                " Je viens d'avoir une visite guid\u00e9e."
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                20
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "eine leidenschaftliche Begegnung",
            "links": [],
            "solution": " une rencontre passionnante",
            "solutions": [
                " une rencontre passionnante"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                21
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "Arbeitet dein Vater f\u00fcr einen Fernsehsender in der Schweiz?",
            "links": [],
            "solution": " Est-ce que ton p\u00e8re travaille pour une cha\u00eene de t\u00e9l\u00e9vision en Suisse?",
            "solutions": [
                " Est-ce que ton p\u00e8re travaille pour une cha\u00eene de t\u00e9l\u00e9vision en Suisse?"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                22
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "Ich werde eine Vertreterin deiner Klasse treffen.",
            "links": [],
            "solution": " Je vais rencontrer une repr\u00e9sentante de ta classe.",
            "solutions": [
                " Je vais rencontrer une repr\u00e9sentante de ta classe."
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                23
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "eine seltsame Begegnung in der Jugendherberge",
            "links": [],
            "solution": " une rencontre bizarre dans l'auberge de jeunesse",
            "solutions": [
                " une rencontre bizarre dans l'auberge de jeunesse"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                24
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "am Anfang vom ersten Jahr",
            "links": [],
            "solution": " au d\u00e9but de la premi\u00e8re ann\u00e9e",
            "solutions": [
                " au d\u00e9but de la premi\u00e8re ann\u00e9e"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                25
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "die Entdeckung an der Grenze",
            "links": [],
            "solution": " la d\u00e9couverte \u00e0 la fronti\u00e8re",
            "solutions": [
                " la d\u00e9couverte \u00e0 la fronti\u00e8re"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                26
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "grossartige Flammkuchen in Deutschland",
            "links": [],
            "solution": " des tartes flamb\u00e9es g\u00e9niales(/super/excellentes) en Allemagne",
            "solutions": [
                " des tartes flamb\u00e9es g\u00e9niales(/super/excellentes) en Allemagne"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                27
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "alle Stufen der Kathedrale",
            "links": [],
            "solution": " toutes les marches de la cath\u00e9drale",
            "solutions": [
                " toutes les marches de la cath\u00e9drale"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                28
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "eine nette Verabredung im Aufzug",
            "links": [],
            "solution": " une rencontre sympa(/gentille/super) dans l'ascenseur",
            "solutions": [
                " une rencontre sympa(/gentille/super) dans l'ascenseur"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                29
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "Mach dir keine Sorgen!",
            "links": [],
            "solution": " T'inqui\u00e8te!",
            "solutions": [
                " T'inqui\u00e8te!"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                30
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "eine grossartige Begegnung",
            "links": [],
            "solution": " une rencontre fantastique",
            "solutions": [
                " une rencontre fantastique"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                31
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "Haben sie sich in einer Schulpartnerschaft kennengelernt?",
            "links": [],
            "solution": " Est-ce que ils se sont connus dans un jumelage",
            "solutions": [
                " Est-ce que ils se sont connus dans un jumelage"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                32
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "alle L\u00e4den von Frankreich",
            "links": [],
            "solution": " tous les magasins de la France",
            "solutions": [
                " tous les magasins de la France"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                33
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "alle Schuhe der Mathelehrerin",
            "links": [],
            "solution": " toutes les chaussures de la professeur de math",
            "solutions": [
                " toutes les chaussures de la professeur de math"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                34
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "alle Abende in der Schweiz",
            "links": [],
            "solution": " tous les soirs en Suisse",
            "solutions": [
                " tous les soirs en Suisse"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                35
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "die ganze Reise",
            "links": [],
            "solution": " tout le voyage",
            "solutions": [
                " tout le voyage"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                36
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "Ich rede mit all meinen Sch\u00fclern.",
            "links": [],
            "solution": " Je parle avec tous mes \u00e9l\u00e8ves",
            "solutions": [
                " Je parle avec tous mes \u00e9l\u00e8ves"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                37
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "Wissen sie alles?",
            "links": [],
            "solution": " Est-ce qu'ils savent tout?",
            "solutions": [
                " Est-ce qu'ils savent tout?"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                38
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "den ganzen Morgen regnen",
            "links": [],
            "solution": " pleuvoir tout le matin",
            "solutions": [
                " pleuvoir tout le matin"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                39
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "Die ganze Klasse macht Witze.",
            "links": [],
            "solution": " Toute la classe fait des blagues.",
            "solutions": [
                " Toute la classe fait des blagues."
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                40
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "Wir haben gerade alles gelesen.",
            "links": [],
            "solution": " Nous venons de tout lire.",
            "solutions": [
                " Nous venons de tout lire."
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                41
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "alle Gruppen",
            "links": [],
            "solution": " tous les groupes",
            "solutions": [
                " tous les groupes"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        }
    ]
}
